其實香港班演員睇Avg3會有咩想法

拍戲拍左大半世
知道自己冇可能有機會拍到咁大製作既電影
睇住d頂級特技
會唔會一邊睇
一邊幻想入面個角色係自己飾演？
諗到都覺得sad

你見到人地住豪宅有咩感受

安東尼鶴健士渾渾噩噩左大半生
好彩等到七十幾歲拍到雷神三部曲
死都眼閉咯

假膠？？
剩係計佢做Hannibal 已經係演員難得一見嘅成就
點都威過做埋d 商業片

.....

即係好似非洲窮國既民眾, 望住沙特果班富貴, 有咩感想.........

係eason面前咪又係whatever

政治環境，社會環境，注定香港冇可能拍到
人地美國都要拍18部戲先到呢一步

eason係人地面前先係whoever

Super Heroes？Superman？Whatever！

根本甚麼香港電影就無存在必要
成Q日標榜本地制作迫人支持，實際上就係辣殺
是但派隻瘦馬IM2 Thor2 都秒殺全年所謂最高質個套所謂香港電影
無間道算神作啦掛，第三集已經回塘啦
捉到鹿都唔識脫角發展IACU 淨係不停跟風拍警匪片
用黎用去都係張家輝古天樂劉青雲
你咁天真以為IW係最高潮？
MCU根本深不見底，俾你睇到嘅係面嗰浸咋
Daddy Feige 之前都派哂定心丸MCU已經鋪路到2030年起碼
冬兵又可以接棒美隊，黑豹妹又可以接棒Iron Man
分分鐘Marvel已經Scan哂RDJ Chrises 啲資料入電腦，30年後四代Iron Man 三代美國隊長同場都仲得呀我話你聽
我大Marvel 而家已經一年出三套戲
買埋Fox 收番 X-Men F4 一年十二套都未必夠容納成個big picture
一個月一套每套三刷，屙屎都唔夠時間呀
港燦片？Whatever la

資源唔同

美國電影, 一套制作費幾億美金, 即係幾十億港元

香港電影, 一套最多兩三千萬資金